搭地鐵 無讓比廢老 良心竟然同我講....

良心：屌 如果佢出到聲問你讓唔讓 你反問佢藍定黃 支持修例定反對修例 企你個邊自己友咪讓囉

我：係啵 thx a lot

廢老 大多都不是無辜的

戒左讓座俾廢老好耐

無需要讓座比香港班廢老 影埋相都係咁話

大肚婆就讓

個位你坐緊，讓唔讓係你自由

問佢你支持學生定警察

支持讓座、家用政治化
支持暴政既代價

讓乜撚野??
廢老坐左咁多年 企下啦